根據中華民國刑法，港共政府已經觸犯咗內亂罪即意圖破壞中華民國國體，係咪可以引導台灣坐監

垃圾先講中華民國法律

我就信明律嘅

習近平其實都要捉番台灣受審

只限金馬台澎地區